有冇人覺得NOW時事全方位個彭晴好藍好唔中立

呢排HOME OFFICE先睇多D, 個主持好藍下...明明政治不離民生, 但係佢係特別鐘意打斷人講黃色野兼撐政府, 有冇人同感?

同感
佢隔離嗰件佬以前俾毓民玩到成個細路咁

有冇辦法迫佢換人, 直接PHONE IN當面投訴

下 有時d奶共phone in都會cut

其實係主持要控制air time